富途抽新 收1%抽新費

一隻alibaba都比佢收18x
大家抽新睇路

ps：有無其他證券所/銀行好用又抵？

8仔？

勁唔扺 唔想再用

間間都要收

耀才好無用？

間間都收

間間都收 係咪間間都收190先
再加50蚊抽新費

大股唔用佢啦

無收呀？
收我50 仲話有得退

你睇番清楚佢個價同收左你既錢

一通囉 收5蚊定10蚊 仲要有暗盤

富途垃圾app，我打算禁日結單黎睇，佢話文件已損毀無法打開

18989.45 出入都係

抽唔中唔洗比?

1手最後要 17,777.36。

當中包括左
brokerage of 1.0%,
SFC transaction levy of 0.0027%
Hong Kong Stock Exchange trading
fee of 0.005%

》 $17600 x (1+1.0077%)

銀碼正確。

50蚊手續費過幾日退。

個百幾蚊個個都要比
我都係加左177蚊稅
邊間都一樣

i see 自

條友應該第一次抽
就算你抽白表都要俾

我果間都係1%

間間都收架啦 富途回贈$50手續費

用一通

新股認購還返咩來？還左千幾蚊

呢個post做乜尻

條友真係唔識個喎